3DS有咩game係必玩/推薦

買左部野咁耐得pokemon xy, oras同sm

星之卡比

動物之森

逆轉裁判系列 (5,6,大逆轉)
機戰系列 (UX BX)

Mario Kart 7

蒼藍雷霆
為左呢隻買
pkm都有買但一般般

唔知幾時再出新

Steam 都有 我買左 鐘意rockman zero 系列可以一玩